(真人真事)(求集氣)(新手文) 自己的愛情故事 （有感而發)

大家好。 我是一個比較感情豐富的人，這方面我是很純正的雙魚座。 我樣貌平平無奇，性格比較呆。

故事如有吹水 天打雷劈 畢業搵唔到工

第一章 相遇
由年少無知，毫不理別人感受、傷害過一個女仔，到現在很多人都說我像個妻子，細心得過份。

2014年2月，我初到澳洲讀foundation，我自問真的覺得徬徨，幸好我的哥哥都在澳洲讀書，我才可以渡過這段無助 孤獨的時期。我記得第一天去學校開學禮時，我真的害怕，害怕同外國人溝通，自己「太7」比人笑， 總之站在學校大門前內心的掙扎，之後閉上眼睛就一步一步走進去，而我的心跳聲變得越大。

上到2樓報到後，我看到lounge裏有很多人，我一開始站在一角，之後鼓起勇氣主動介紹自己，又試著尋找香港人。這時候，我和她的故事開始了。 我見到有一個有健康膚色的女孩子，她是「女神type」的。 這時我已經給她深深吸引住，但是我因當時未有任何交往經驗，怕羞不敢主動介紹自己。

自此之後的兩個月，我沒有見過她。之後打聽到原來我們都是讀同一個faculty的科，所有subjects都是一樣，但是時間表是正正相反。此時我已經「打定輸數」，知道我跟她是沒有緣份。

第二章 緣
天，就是喜歡作弄人。 「緣」 和 「完」 只是一線之差，一念之隔。

澳洲生涯過了5個月，奇蹟出現在我倆身上。有一天我如常乘train到city上學，我在大街見到一個我熟悉的身影，「是她！是她！」我心中興奮地說。

我立即加快步伐，上前叫她和向她介紹自己。現在回想，我當時真的鼓起很大的勇氣。

竟然她沒有抗拒，而且很友善向我介紹她自己。 可憐，互相介紹完後，短短的路程中斷了我們的對話，各自上課去。

接下來的每天，我都「就住時間」出發，務求可以再在路上遇見她。老實說過程是很辛苦的，因為遇見她的次數少之有少。

不過，我記得在差不多test之前幾天，我和她的common friend生日，我們一起去慶祝，喝酒。 這天我們有很多時間聊天。關係發展良好。第二天還開始一起約食飯。

第三章 綐變
人，是一種不斷變的動物。心情會變，感情也會變。

約會不久，我們開始真正交往了！在這段關係中，如果你問我用什麼詞彙形容自己，「好向左走和右走hi hi」。 為什麼？

我跟她交往兩至三年，我沒有帶過她出外玩，每天只顧打LOL同PS4。沒有送過花，無限個謊言。反之她只是吞聲忍氣，幫我打掃房間，甚至她因為知道我喜歡打機，足不出戶，她開始和我打LOL同FIFA，搬進我家住。

可惜，當時的我毫無愧疚之心，覺得理所當言，分手員是早晚的事。

2016年我們最終分手了。 後悔 愧疚 在每夜都在我心中浮現，回想當日每天口口聲聲說我超級愛她（其實我真的愛她），但行動就完全另一回事。每晚都不禁想哭，為什麼我有咁好的女友不珍惜？

到了有一天我鼓起勇起改變自己，由「Hi hi」變 「好仔」。 秒回，付出很多，細心， 一一做到，可惜已經太遲。

第4章 最愛？
誰是最愛？ 可能還未出現。

到2017年9月，我send了一個Snapchat 給她， 突然換來一個電話。 原來她想約我聊天，我當然說好！ 她是我一生中最愛！出到來我們正常聊天 說說近況 有講有笑，突然說到我和她交往的事，她突然給我一個擁抱⋯⋯

奇怪，為什麼我一丁點感覺也沒有？ 她是我的最愛！ 為什麼沒有一丁點心動的感覺？還是這最愛只是我內疚出來的潛意識？ 我不知道， 但我總算放下了，但我永遠都欠她一句 對不起、 謝謝你令我變得更好！

第5章 小女孩
可愛的模樣。 忘記不了。

在2017年4月， 我在旅行中認識了一個丫頭，她樣貌平平凡凡，但是很可愛，相反她性格很獨立（有點倔強），比我更像男人。

「她本身一開始很討厭我」她說。 可能是我當時常常作弄她吧！ 不過機緣巧合下，有一天我和她真真正正單對單聊天時 她竟然哭了！ 這正中我的弱點，我不懂安慰她，當時我未對她有感覺，不過正想伸出手撫摸她的頭時，我很害怕，害怕自己又「得罪佢」，難得有反計傾。所以就拿幾張紙巾給她而已。

旅行後，我們一直有聯絡直到現在。（自問都知道她很多小祕密。認識算深）

第6章 錯覺還是感覺？

2017年10月， 有次大家都喝了酒在skype聊天，她無意中說到她有「介手」的習慣，這一刻，我內心非常痛，不斷問她為什麼，也不斷說「如果想再介，你打比我！ 幾忙都聽」。

第二日，當我開始酒醒，回想那段義話，心又不禁痛起來，也開始思念她。這時候我知道，我「賴左野」。

然後我開始計劃示愛，可惜在11月（飛回香港前15日)(考試期間收到突如其來的信息，我哥出外工幹時入了醫院，要做手術。

我一考完試就飛去照顧他，他病情反覆令我一再延遲飛回香港的日子， 但是低處未算低，我要聖誕節前回到澳洲處理搬屋事項，所以我回香港只有3星期時間。

最後一章 未來
未來會是怎麼樣？ 我希望有你在。

2017年12月，我到香港立即報工作坊計劃做手作給她和示愛，希望可以打動她。

可惜... 手作因真的真的失手爛了，我睇得出我打動到佢但都係示愛失敗了。

我應唔應該試多次？
最後結局會否有所改變？